拍施四年 散左一個月 仲有冇得救

仲好掛住佢
仲好愛佢

你叫春之餘, 都要講咩事散先得架, 你條女俾帽你戴飛你同有絕症下同你分手係兩回事喎.

救你老母咩救

話依賴我多過愛我
冇曬新鮮感

條女未玩夠, 算把啦

先唔講話你翻兜到嘅機會微乎其微, 就算俾你翻兜到, 唔駛三個月又會飛多你一次.

識過第二條女溝過第二條女將心機放落第二條女好過
同埋要帶眼溝女囉, 你想追求長久嘅關係, 就唔好搵D腦荀都未生埋嘅小妹妹, 呢類小妹妹只可短屌不能長揸

當左佢係終生對象
見曬雙方家長
話完就完。。。

咪玩啦，一個要追求新鮮感嘅人現階段係唔會視任何人係終生對像，只係你認為見過家長就冇問題。

呢係你一廂情願
嗱，叫春就唔會有用，女人變咗心就唔好諗住佢會回頭，要浪費幾多時間去叫春就隨你啦，但每個人只有一次後生嘅機會

千其唔好 否則後患無窮

我都係拍左4年
我都好掛住我男朋友

你本身咁諗就已經無得救

加油
我三年
散咗四個月
拖拉咗三個月
係佢無咗感覺話分手

我建議
好好俾大家都冷靜下
同時好好充實自己
慢慢學習一個人
好頭好尾就夠
尊重佢決定
會一齊嘅終會一齊

totally agger

有無分享巴打

有緣嘅點都遇到命中注定雙愛嘅人
無緣嘅點勉強大家都只會辛苦

明個道理 但好難受

明白, 接受緊

下個更可愛

洗左幾錢係佢到

點解可以咁堅強TAT我真係做唔到

我都係咁話

我個人覺得最有用 同做得最好嘅決定係勇敢斷絕contact
我同佢拖住嘅時候
佢嘅一舉一動好影響我情緒
我無論上堂唔能夠好好集中 自己對原本鍾意嘅野都無晒意慾興趣
開始覺得唔妥
宜家好左好多
會掛住佢 但我能夠好好享受生活
我都仲學習緊點樣一個人過生活 不過起碼我開始左 而且自己個人個狀態真係好左

如果佢真係想搵返你 佢一定會做到
所以 不妨先放開手先
起碼處理好自己先
加油

我都係咁 上個月散左

我依加都係嘗試過自己一個人嘅生活
但好多時咩都冇動力去做

說散就散
原來對上一次就係最後一次拖佢都唔知

我見佢冷靜期果日係度聽呢隻歌 我都估唔到，原來果個goodbye kiss 真係goodbye